今晚吹完勇武行動，聽日一定成班散水撚話未到ENDGAME，等埋人權法案先

時機未到！

唔該各位

真係好需要一個全和理非百萬遊行
唔駛保護我地和理非啦

諗住等天收就得，勇武請休息